冇顯卡細機箱

唔打機，有冇啲機箱係盡細冇顯卡位？

顯

你

垃圾房有自己去汁 仲有顯卡送

SKTC A01

顯你老母卡

老

顯卡

inwin chop-in itx好似係咁上吓名
btw顯你老母卡

母

FD era
得2slot，你當無

卡